0956 金鐘海富一批大陸面孔聚集，見機行事呀！

0956 金鐘海富已經有一小撮大陸面孔，更身穿「我愛警察」藍T，各位小心行事！啲廢老最撚中意撩交嗌！我地要忍住，記住今日出嚟嘅目的

1400 維園見

兄弟爬山，各自努力

Gayau ah heung gong yun!!!!!!!!

Self tui har sin

Tui

咁早出黎，睇死佢地未到1點就收工放飯

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

Join us, or Burn with us
對抗暴政，否則攬炒

今日! 坐爆港島!

祝你生日快樂
無論雨怎麼打 自由仍是會開花

可能半個鐘就完
但點都好，小心！